# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-03 21:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\django_fastadmin\admin.py:412
msgid "Toggle state success."
msgstr "切换对象状态成功。"

#: .\django_fastadmin\admin.py:414
msgid "You have NO permission to change the state of the instance."
msgstr "您没有修改对象状态的权限，请联系管理员申请授权。"

#: .\django_fastadmin\admin.py:440
msgid "Turn Off"
msgstr "关闭"

#: .\django_fastadmin\admin.py:443
msgid "Turn On"
msgstr "开启"

#: .\django_fastadmin\admin.py:456
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: .\django_fastadmin\admin.py:457
msgid "Unpublish"
msgstr "收回"

#: .\django_fastadmin\admin.py:460
msgid "Toggle item publish state."
msgstr "切换发布状态。"

#: .\django_fastadmin\admin.py:479
msgid "Set Top"
msgstr "置顶"

#: .\django_fastadmin\admin.py:480
msgid "Cancel Top"
msgstr "取消"

#: .\django_fastadmin\admin.py:483
msgid "Set item to display top or cancel the top setting."
msgstr "设置或取消对象置顶显示状态。"

#: .\django_fastadmin\admin.py:769
msgid "Django Object Toolbar"
msgstr "操作"

#: .\django_fastadmin\admin.py:827
msgid "Django Sortable Toolbar"
msgstr "排序"

#: .\django_fastadmin\admin.py:837
msgid "Up"
msgstr "上移"

#: .\django_fastadmin\admin.py:843
msgid "Down"
msgstr "下移"

#: .\django_fastadmin\admin.py:881
msgid "This item is already the first."
msgstr "该数据项已经显示在首位了，无须再上移。"

#: .\django_fastadmin\admin.py:898
msgid "Item move up done!"
msgstr "数据顶上移成功！"

#: .\django_fastadmin\admin.py:916
msgid "This item is already the last."
msgstr "该数据项已经显示在最后了，无须再下移。"

#: .\django_fastadmin\admin.py:933
msgid "Item move down done!"
msgstr "数据顶下移成功！"

#: .\django_fastadmin\models.py:19
msgid "Simple Task Information"
msgstr "任务信息"

#: .\django_fastadmin\models.py:38
msgid "Task New"
msgstr "新建"

#: .\django_fastadmin\models.py:39
msgid "Task Ready"
msgstr "就绪"

#: .\django_fastadmin\models.py:40
msgid "Task Doing"
msgstr "执行"

#: .\django_fastadmin\models.py:41
msgid "Task Done"
msgstr "完成"

#: .\django_fastadmin\models.py:42
msgid "Task Failed"
msgstr "失败"

#: .\django_fastadmin\models.py:46
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\django_fastadmin\models.py:46
msgid "Task has New, Ready, Doing, Done and Failed status."
msgstr "任务状态有：新建、就绪、执行、完成、失败等。"

#: .\django_fastadmin\models.py:47
msgid "Active"
msgstr "有效"

#: .\django_fastadmin\models.py:47
msgid "The task is to be runned or is running..."
msgstr "任务待执行或执行中，并且任务未失效。"

#: .\django_fastadmin\models.py:48
msgid "Worker ID"
msgstr "执行器名称"

#: .\django_fastadmin\models.py:50
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: .\django_fastadmin\models.py:50
msgid "Task success or not."
msgstr "任务执行是否成功。"

#: .\django_fastadmin\models.py:51
msgid "Result"
msgstr "处理结果"

#: .\django_fastadmin\models.py:52
msgid "Error Code"
msgstr "错误代码"

#: .\django_fastadmin\models.py:53
msgid "Error Message"
msgstr "错误信息"

#: .\django_fastadmin\models.py:55 .\django_fastadmin\models.py:185
msgid "Add Time"
msgstr "添加时间"

#: .\django_fastadmin\models.py:55
msgid "Task add time is the time when the task created."
msgstr "任务创建时间。"

#: .\django_fastadmin\models.py:56
msgid "Modify Time"
msgstr "修改时间"

#: .\django_fastadmin\models.py:56
msgid "Task modify time is the time when the task modified."
msgstr "任务修改时间。"

#: .\django_fastadmin\models.py:57
msgid "Ready Time"
msgstr "就绪时间"

#: .\django_fastadmin\models.py:57
msgid ""
"Task ready time is the time when the task set ready. Task can only start "
"after READY."
msgstr "任务就绪时间。任务只有在就绪后，才会被调度执行。"

#: .\django_fastadmin\models.py:58
msgid "Start Time"
msgstr "启动时间"

#: .\django_fastadmin\models.py:58
msgid "Task start time is the time when the task start to run."
msgstr "任务启动时间。"

#: .\django_fastadmin\models.py:59
msgid "Expire Time"
msgstr "失效时间"

#: .\django_fastadmin\models.py:59
msgid ""
"Task expire time is the time when the task deactived. A task is expired, it "
"will never be runned, even it is not runned yet."
msgstr "任务失效时间。任务失效后，将不会被执行，即使该任务并未执行过。"

#: .\django_fastadmin\models.py:60
msgid "Done Time"
msgstr "完成时间"

#: .\django_fastadmin\models.py:60
msgid "Task done time is the time when the task finished ."
msgstr "任务完成时间。"

#: .\django_fastadmin\models.py:184
msgid "Published"
msgstr "发布"

#: .\django_fastadmin\models.py:186
msgid "Publish Time"
msgstr "发布时间"

#: .\django_fastadmin\models.py:187
msgid "Unpublish Time"
msgstr "取消发布时间"
